(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[3],{316:function(e,t,s){},349:function(e,t,s){var r=s(0),n=s(350),o=s(91);r({target:"Array",proto:!0},{fill:n}),o("fill")},350:function(e,t,s){"use strict";var r=s(10),n=s(94),o=s(12);e.exports=function(e){for(var t=r(this),s=o(t.length),c=arguments.length,i=n(c>1?arguments[1]:void 0,s),u=c>2?arguments[2]:void 0,x=void 0===u?s:n(u,s);x>i;)t[i++]=e;return t}},351:function(e,t,s){"use strict";var r=s(316);s.n(r).a},357:function(e,t,s){"use strict";s.r(t);s(349),s(24);var r={questions:[{question:"Πως είναι το αόριστο άρθρο ein στον πληθυντικό;",responses:[{text:"eine",correct:!1},{text:"ein",correct:!1},{text:"kein",correct:!1},{text:"Δεν έχει πληθυντικό",correct:!0}]},{question:"Με ποιες λέξεις μπορούμε να σχηματίσουμε άρνηση;",responses:[{text:"kein",correct:!1},{text:"nicht",correct:!1},{text:"Και με τις δύο",correct:!0},{text:"Με καμία από τις παραπάνω",correct:!1}]},{question:"Στην αιτιατική, για πρόσωπα ρωτάμε με:",responses:[{text:"Wen",correct:!0},{text:"Wem",correct:!1},{text:"Wer",correct:!1},{text:"Wessen",correct:!1}]},{question:"Το απαρέμφατο του ρήματος spielen είναι:",responses:[{text:"spiel",correct:!1},{text:"en",correct:!1},{text:"spielen",correct:!0},{text:"gespielt",correct:!1}]},{question:"Πως κλίνεται το ρήμα sitzen στο δεύτερο ενικό;",responses:[{text:"Du sitz",correct:!1},{text:"Du sitzt",correct:!0},{text:"Du sitzet",correct:!1},{text:"Du sitzen",correct:!1}]},{question:"Το πρόθεμα ενός χωριζόμενου ρήματος μπαίνει:",responses:[{text:"Δεν μπαίνει πουθενά",correct:!1},{text:"Στην δεύτερη θέση",correct:!1},{text:"Στην πρώτη θέση",correct:!1},{text:"Στο τέλος της πρότασης",correct:!0}]},{question:"Ποιο από τα παρακάτω είναι σωστό για προστακτική ενικού;",responses:[{text:"Du kommst",correct:!1},{text:"Kommen Sie!",correct:!1},{text:"Komm!",correct:!0},{text:"Kommt!",correct:!1}]},{question:"Μέλλοντας σχηματίζεται με το ρήμα:",responses:[{text:"Sein",correct:!1},{text:"Haben",correct:!1},{text:"Werden",correct:!0},{text:"Wollen",correct:!1}]},{question:"Όταν το ρήμα  δηλώνει κίνηση ο παρακείμενος σχηματίζεται με το βοηθητικό ρήμα:",responses:[{text:"machen",correct:!1},{text:"werden",correct:!1},{text:"haben",correct:!1},{text:"sein",correct:!0}]},{question:"Ποια είναι η μετοχή παρακειμένου του ρήματος spielen;",responses:[{text:"gespielt",correct:!0},{text:"gespielen",correct:!1},{text:"spielt",correct:!1},{text:"spielen",correct:!1}]},{question:"Ποια είναι η μετοχή παρακειμένου του ρήματος verkaufen;",responses:[{text:"vergekaufen",correct:!1},{text:"vergekauft",correct:!1},{text:"verkaufen",correct:!1},{text:"verkauft",correct:!0}]},{question:"Οι σύνδεσμοι ADUSO συνδέουν:",responses:[{text:"Δύο όρους μιας πρότασης",correct:!1},{text:"Δύο κύριες προτάσεις",correct:!1},{text:"Και τα δύο",correct:!0},{text:"Τίποτα από τα παραπάνω",correct:!1}]},{question:"Στις δευτερεύουσες προτάσεις",responses:[{text:"Το ρήμα μπαίνει στην τελευταία θέση",correct:!0},{text:"Το ρήμα μπαίνει στην δεύτερη θέση",correct:!1},{text:"Το ρήμα μπαίνει μετά τον σύνδεσμο",correct:!1},{text:"Τα χωριζόμενα ρήματα χωρίζονται",correct:!1}]},{question:"Ο συγκριτικός βαθμός σχηματίζεται με την κατάληξη:",responses:[{text:"-e",correct:!1},{text:"-er",correct:!0},{text:"-en",correct:!1},{text:"-es",correct:!1}]},{question:"Ο υπερθετικός βαθμός σχηματίζεται με την κατάληξη:",responses:[{text:"-st",correct:!1},{text:"-ste",correct:!1},{text:"-sten",correct:!0},{text:"-s",correct:!1}]},{question:"Ποια λέξη χρησιμοποιείται για σύγκριση δύο ανόμοιων πραγμάτων;",responses:[{text:"genau so",correct:!1},{text:"wie",correct:!1},{text:"als",correct:!0},{text:"wenn",correct:!1}]},{question:"Ποια είναι η σωστή μορφή ημερομηνίας;",responses:[{text:"24/04/2010",correct:!1},{text:"24-04-2010",correct:!1},{text:"04/24/2010",correct:!1},{text:"24.04.2010",correct:!0}]},{question:"Πως διαβάζεται ο αριθμός 23;",responses:[{text:"zwangizunddrei",correct:!1},{text:"zwangiz und drei",correct:!1},{text:"dreiundzwanzig",correct:!0},{text:"drei und zwanzig",correct:!1}]},{question:"Πως λέμε ότι σήμερα είναι 11 Νοεμβρίου;",responses:[{text:"Heute ist elfte Zehnte.",correct:!1},{text:"Heute ist der elfte Zehnte.",correct:!0},{text:"Heute ist der elfte Zehn.",correct:!1},{text:"Heute ist elf Zehnte.",correct:!1}]},{question:"Τι ώρα είναι; (13:35)",responses:[{text:"Es ist fünf nach halb zwei.",correct:!0},{text:"Es ist fünf nach halb eins.",correct:!1},{text:"Es ist fünf vor halb zwei.",correct:!1},{text:"Es ist fünf vor halb eins.",correct:!1}]}]},n={data:function(){return{quiz:r,questionIndex:-1,userResponses:Array(r.questions.length).fill(!1)}},methods:{next:function(){this.questionIndex++},previous:function(){this.questionIndex--},score:function(){var e=0,t=this;return this.quiz.questions.filter((function(s,r){s.userAnswerCorrect=!1,s.userAnswer=t.userResponses[r],s.responses.filter((function(t,r){1==t.correct&&s.userAnswer==t.text&&e++}))})),e},start:function(){this.userResponses=[],this.questionIndex=0},close:function(){this.userResponses=[],this.questionIndex=-1}}},o=(s(351),s(40)),c=Object(o.a)(n,(function(){var e=this,t=e.$createElement,s=e._self._c||t;return s("div",[e.questionIndex<0?s("div",{staticClass:"welcome"},[s("h3",[e._v("Εισαγωγή")]),e._v(" "),s("p",[e._v("\n      Το κουίζ αποτελείται από\n      "),s("span",[e._v(e._s(e.quiz.questions.length))]),e._v(" ερωτήσεις. Πιέστε το κουμπί για ξεκινήσετε.\n    ")]),e._v(" "),s("button",{on:{click:e.start}},[e._v("\n      Ξεκίνα\n      "),s("i",{staticClass:"fas fa-play"})])]):e._e(),e._v(" "),s("div",{staticClass:"question"},[e._l(e.quiz.questions,(function(t,r){return s("div",[s("div",{directives:[{name:"show",rawName:"v-show",value:r===e.questionIndex,expression:"index === questionIndex"}]},[s("span",{staticClass:"current"},[e._v(e._s(e.questionIndex+1)+"/"+e._s(e.quiz.questions.length))]),e._v(" "),s("h3",[e._v(e._s(t.question))]),e._v(" "),s("ol",e._l(t.responses,(function(t,n){return s("li",[s("label",[s("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.userResponses[r],expression:"userResponses[index]"}],attrs:{type:"radio",name:t.text},domProps:{value:t.text,checked:1==t.correct,checked:e._q(e.userResponses[r],t.text)},on:{change:function(s){return e.$set(e.userResponses,r,t.text)}}}),e._v("\n              "+e._s(t.text)+"\n            ")])])})),0),e._v(" "),s("div",{staticClass:"step-buttons"},[e.questionIndex>0?s("button",{on:{click:e.previous}},[s("i",{staticClass:"fas fa-arrow-left"}),e._v("\n            Πίσω\n          ")]):e._e(),e._v(" "),s("button",{on:{click:e.next}},[e._v("\n            Συνέχεια\n            "),s("i",{staticClass:"fas fa-arrow-right"})])])])])})),e._v(" "),s("div",{directives:[{name:"show",rawName:"v-show",value:e.questionIndex===e.quiz.questions.length,expression:"questionIndex === quiz.questions.length"}],staticClass:"results"},[s("h3",[e._v("Αποτελέσματα")]),e._v(" "),s("p",[e._v("\n        Απάντησες σωστά σε\n        "),s("span",[e._v(e._s(e.score()))]),e._v(" από τις\n        "),s("span",[e._v(e._s(e.quiz.questions.length))]),e._v(" ερωτήσεις.\n      ")]),e._v(" "),s("button",{on:{click:e.start}},[e._v("\n        Επανάληψη\n        "),s("i",{staticClass:"fas fa-redo"})]),e._v(" "),s("button",{on:{click:e.close}},[e._v("\n        Κλείσιμο\n        "),s("i",{staticClass:"fas fa-times"})])])],2)])}),[],!1,null,"6739bff2",null);t.default=c.exports}}]);